有無最簡陋的防潮措施建議? (要收埋部機唔俾屋企人發現)

電子防潮箱本身爆咗, 加上唔想俾屋企人知我再入一部單反同一枝長焦(因為轉埋會, 唔想俾人發現), 所以一機一鏡要低調收埋, 防潮方面有無咩提議?

感激

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

雙層密實袋+吸濕啫哩

密實箱入電子吸濕器，但記得唔好太乾

鞋盒放吸濕大笨象

響個箱入面放防潮珠

話個箱壞左要換
然後買個大d嘅